George Carlin論環保撚 [繁體字幕]

Joe 哥點解你可以睇咁多高質野
但你既討論質素咁低

入鄉隨俗姐 連登嘅討論質素有目共睹 廢時俾人嘈

自己真係好鍾意george carlin 講d 野好笑之餘不缺乏道理係其中

George Carlin係所有連登仔都應該學習嘅思想家

唔打個牌頭出黎同你講環保
點圈錢呀

唔派飲筒慳番嗰一蚊幾毫又可以攞道德光環 爽

Marshal Carlin tells you: Eat Shit Mother Fucker

I'm tired of these self-righteous environmentalists, these white, bourgeois liberals who think the only thing wrong with this country is that there aren’t enough bicycle paths.

Push